[最後通碟]凡持有易鑫之將士們請速速撤退

不論係因為咩原因買咗易鑫之將士們，皆請儘快撤離戰場！！！
請靜待是次調整完畢（初步估算到2018年1月中），再進行撈底戰術，一舉殲滅熊軍！！！
我軍必須忍辱負重，他日必定能夠報仇雪仇！！！

最後鳴謝以下兩位巴打及時出手拯救我軍：
1. 股不是估
2. 專業高買低賣的傻鳩

趁上番6蚊，走啊大家！！！！

pishhhhhh

pishhhh

走啊同志們！！！！！

又係你條傻鳩

低能

佢痴Q左線啦

pushhhh

聽日最後一日穩定期，點都要走啊咁多位！！！！

pishh

留得青山在，哪怕無柴燒啊！！！！！！

我正正經經叫大家止蝕都被人罵我係痴線佬？

呢個禮拜一d 都唔穩定

穩定價格經辦人始終無義務幫手hold住個價，尤其呢個星期個大市跌到咁嘅樣，有呢個結果都唔出奇，只怕下星期跌勢更加急咁解。

Mistakes make me human. Failure makes me stronger. Learning makes me wiser.

聽朝再pishhhh先

pishhhhh

唔好留戀，馬上撤退！！！！

大把人上市果幾日走哂啦